[PS4] spider-man 實體訂驚一問

係咁嘅，spider man 有三個版本訂，standard, digital deluxe , collector’s edition

當中digital deluxe and collector包埋dlc,我想問下有冇實體版都有包dlc

無呀

今次《Marvel’s Spider-Man》將會推出光碟珍藏版以及豪華下載版。前者有精美鐵盒包裝、設定集、貼紙，還有由 Gentle Giant 製作的《Marvel’s Spider-Man》珍藏版模型。而光碟珍藏版與豪華下載版買家，會得到《Marvel’s Spider-Man》：The City that Never Sleeps，包含三個遊戲發售後的故事章節，內含新角色、新任務以及額外的蜘蛛俠戰衣。

珍藏要排動漫先得50個名額 實炒

出面個假2000了

出面個價2000了

由尻佢 當慳返幾舊

我識條毛！